買唔到飛哭喪區

黃牛死全家

我有各四張 380 480 二連位可以放 (2X4)
我唔係黃牛 正價放

打1000字感想點解你想睇黃子華比我就有機會賣比你

刷左成日都買唔到

有心放就咪玩人啦

OK
大家巴打唔好做黃牛
我都係得4X 380, 本身以為有880雙連

我入黎哭喪

咁你放定唔放